比人話不知所謂 除左瀨我之外 仲識咩

同男朋友終於分手 頂唔順

識屌你

係男人都屌嫁啦

絲打同男朋友中間發生左啲咩事阿？

同佢之間冇交流 ，一個傾吾夠10句 ，有男朋友等於冇 ，平時自己一個，好冇安全感

係因為最近少出街所以冇交流？
你有冇同佢講過你冇安全感阿

咁緊係啦 我就唔信佢野都唔講 又冇交流都比到安全感你

好少出街 多數係佢屋企睇佢打機買波
你係我角度諗 條仔日日咁唔陪你 有乜感受
講左又會比人鬧 何必呢

日日單身咁 自己拎黎衰

安全感呢家野
我剛剛因為呢樣野收左皮

巴打黎？
其實女仔真係好需要嫁
起碼每日都傾下計 facetime

係我無安全感令對方壓力太大

咁你同佢一齊都好辛苦姐
想要安全感又冇
同佢講又會比佢鬧
或者分手對自己仲好

你同佢一齊左幾耐阿？

分手其實好容易 根本冇回憶
一年一個月

我諗你都心淡啦....
都捱左成年...
一年入邊你都忍左佢好多阿
你同佢講分手號時候佢有咩反應阿？

其實好難捱 自己成日一個
佢仲要鬧返我轉頭

I know you

都係嘅 如果咁唔開心真係一齊都冇意思...
你呢一年都一直咁忍

絲打分手之後心情有冇好啲

佢拍拖拍黎做乜撚嘢其實

你幾歲倒呀？呢d 唔識珍惜女朋友嘅男仔，真係無Q 用。令人感受到被愛係好重要嘅野！

仲有浪費自己青春
分手之後覺得好爽

我唔知佢呀
我成日主動同佢傾計facetime 佢都係掛住睇電腦得閒先望我幾下
其實有冇人會珍惜我

一定有 但唔係條仆街
呢種人最愛係自己

幾歲先

緣份未到